今日落雨都係不了

今日仲俾藉口唔岀黎，就真係不了

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

We shall not let our city go down without a fight

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

The world will not destroyed by those who do evil,but by these who watch them without doing anything

停左雨，個天清哂

連個天都停埋雨
你仲俾藉口自己喱係屋企打機睇戲煲劇？
自己香港自己救
維園見

推

其實仲好，冇咁熱